{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047223",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 하녹펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ヤンピョンハノクペンションです。 22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 個別バーベキュー炭グリルの利用金額は、2人~3人は20,000ウォン、4人~6人は30,000ウォン、7人~9人は40,000ウォン、10人以上は50,000ウォンであり、炭グリルの追加時20,000ウォンです。 バーベキューは当日現地にてお支払いいただけます。雨天時にもバーベキューがご利用いただけます。 無制限バーベキューはお一人様30,000ウォンで、メニューとしてはサムギョプサルバーベキュー、酒類、飲み物、サンチュ一切、キムチ、基本おかず、味噌チゲ、ご飯が提供されます。 夜10時まで無制限に提供されます。 一軒家の客室は客室内で禁煙が可能であり、チムジルバンは無料で利用できます。 愛犬同伴は小型犬(10kg以下)は10,000ウォン、中型犬(11kg~20kg)は20,000ウォン、大型犬は30,000ウォンです。 駐車は各棟の前に個別駐車場があり、1台駐車可能で、追加車両は共用駐車場に駐車可能です。 ペンションではブルモンサービスを提供しており、火鉢薪マシュマロは1セット20,000ウォンで、追加薪は10kg10,000ウォンです。 周辺の便宜施設としては車で約5分のところにスーパー、約15分のところにハナロマートとコンビニがあります。 ハナロマートの住所は京畿道楊平郡地平面地平路408-1です。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時からですか？",
            "answer": "営業時間は22時までとなっております。ただし、22時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は、2人~3人は20,000ウォン、4人~6人は30,000ウォン、7人~9人は40,000ウォン、10人以上は50,000ウォンです。炭グリルの追加時には20,000ウォンが必要です。バーベキューは当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは雨天時にも利用できますか？",
            "answer": "はい、雨天時にもバーベキューはご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無制限バーベキューの料金とメニューについて教えてください。",
            "answer": "無制限バーベキューはお一人様30,000ウォンで、サムギョプサルバーベキュー、酒類、飲み物、サンチュ一切、キムチ、基本おかず、味噌チゲ、ご飯が提供されます。夜10時まで無制限に提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "一軒家の客室では喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンの利用料金はありますか？",
            "answer": "チムジルバンは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴は小型犬(10kg以下)は10,000ウォン、中型犬(11kg~20kg)は20,000ウォン、大型犬は30,000ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "各棟の前には個別駐車場があり、1台駐車可能です。追加車両は共用駐車場に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ブルモンサービスの内容と料金について教えてください。",
            "answer": "ブルモンサービスでは、火鉢薪マシュマロは1セット20,000ウォンで提供されます。追加薪は10kgにつき10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には車で約5分の場所にスーパーマーケットがあり、約15分の場所にハナロマートとコンビニがあります。ハナロマートの住所は京畿道楊平郡地平面地平路408-1です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 561
    }
}